打風搵唔位泊室內點算

泊爛地好似唔夠安全

賣左架車

送你一對翼

水底夠安全

買bubble紙包實佢

拎去驗車然後老閪都唔拎返最多咪罰錢

頭先出車, 見到D平時泊車場出面街個D車唔撚比入個下真係好心涼

:乖乖的月租撚

杏花邨一定有室內位泊

尋晚泊定
都知道分分鐘唔比入

剛剛泊左太平山山頂露天錶位。
希望避到水浸

正式人一早已經入哂時租室內

宜家先搵真係抵撚死

利申：月租有蓋高層

揸入自己間屋頂住當先啦仲問

搵個橋底位泊囉

啱啱睇新聞杏花村有個地下停車場仲有位淨
比我就狗沖過去， 若果真係打十號風，我怕你架車唔使要喇

全港咁大，我就唔信無晒位

上水去翠麗花園，仲有位

慳左咁多月租，留返黎星期一整車

直板、無撞浸

0手女車主低咪無煙假日車上架任驗如有大撞水浸雙賠上架費

我見到華心閘口勁多車，應該有部份係月租都無位入去呀陰公